其實對中國人身份打Ｊ，同對太極打Ｊ有咩分別？

一樣只係虛有其表， 比人吹虛過盛
成日信咩祖國強大， 第２大經濟體
其實就好似熱狗Ｄ網台，某影子學生學校咁，大玩做假
不停做假ＧＤＰ，合理化自己無限印銀紙
點解話共產黨收皮，中國都會收皮呢？
因為共產黨一收皮，無限印銀紙如果唔由下一個政權繼續落去，咁第２大經濟體就唔撚知跌撚到去第幾大經濟體
呢個垃圾國家同垃圾政權，其實由頭到腳咩撚柒都係假，同太極功夫一撚樣咁柒

你講得無錯 中國呢個國家係垃圾
但無阻人地愛國喎

支那佬中意ethnic nationalism 又得罪你
非洲黑鬼都可以對自己國家有歸屬感
呢個世界唔係得libs